# Numerieke wiskunde
Draai regression.py voor een Python voorbeeld van regressie. Dit script leest het bestand data.csv in.  
Het script werkte voor mij alleen op Linux.

#Gegevens
Jort Stuijt  
0953492  

